【最新】衞生署：下周二凌晨起歐洲神根地區國家抵港人士需接受家居強制檢疫

【最新】衞生署：下周二凌晨起歐洲神根地區國家抵港人士需接受家居強制檢疫

【Now新聞台】由三月十七日零時零分起，抵港前14日曾到以下國家／地區的人士（不論是否香港居民）需接受家居強制檢疫：

歐洲神根地區，即奧地利、比利時、捷克、丹麥、愛沙尼亞、芬蘭、法國、德國、希臘、匈牙利、冰島、意大利（艾米利亞－－羅馬涅、倫巴第及威尼托地區除外）、拉脫維亞、列支敦士登公國、立陶宛、盧森堡、馬耳他、荷蘭、挪威、波蘭、葡萄牙、斯洛伐克共和國、斯洛文尼亞共和國、西班牙、瑞典及瑞士。

點解下週二?成日delay

明報冇話下週二喎

反對23條立法聯盟簽署

支那幾時黑色

答過啦 同一個國家唔會對自己發警示

利申 中文理解f
想問下邊樣先岩
係指17號個日黎香港既人 先開始計前14日有冇到達?
定17號開始計番前14日曾抵港人士有冇到達?

不過支那封支那關wor

家居強制檢疫即係唔係強制

會唔會太慢 啲人即趕返哩

班飛點算

家居檢疫有咩用
人類根本不分種族、國席、教育程度、有錢無錢，通通都好撚自私

籍*

下星期三先由瑞士返到香港

歧視歐洲人囉 who 都冇話要封

轉機呢？

失去自由的人，才知道自由可貴
不過，香港已經失去世界焦點

點解唔係即時生效

中東三寶又贏

港口衛生局班友好撚蠢
過一過冷河就唔識搵人出黎隔離

西班牙都唔入隔離營？

傻啦，cho話咗歐洲係epicenter啦

佢係計出境紀錄定飛機嘅出發地先？